為左減少人星期六上街，這幾天又會提出其他政治事件去吸引眼球

最好方法係用其他政治人物，配合TVB新聞及網軍不停開post
上星期係張超雄